有無人一齊玩L4d2 生存模式

近排上左癮
但係街場好少人玩
有無人有興趣一齊玩

自推

KF2 la

有